SHF拉打特攝綜合POST738 港魂散貨場 不了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 3月19

3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月

9月

10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

今年消失人口

笨大

排隊不了

LM

是日派geiz未

我代表笨大同大家講聲唔好意思，今年都係繼續響應環保

用黎清模型死貨

亞洲首辦死貨散貨場
但我想要死貨CSM GATACK

轉自福姑

無拉打shf省番

無撚錯

個geiz頭 好似 表現緊快d放我出去

我都想要但依兩日都唔得閒

可掉盒系列

廢膠點處理

扔

留嚟交租

早
到
等食飯

落街

食乜好

希望今日灣精有

騾仔希望有蘿蔔食

台灣野,是但食飽算

唔好咩

今晚睇人撚

我應該都係唔明點解香港咁細都要遲幾日

任訂都唔訂

基屎痴貼紙痴到咁,有人好難成箱驗

偏遠地區嘛

唔知幾時出細布歐

又嚟

灣仔都唔算好偏啫旺角有貨但灣仔都要等一日

要過海嘛

後悔了以前衝現都得，而加起碼炒300,有冇巴打訂多隻

上年係
今年就難講

魂限唔撚驚

熔岩龍

玩具模型倉都返左貨啦好似

...
下個月好多人燃燒銀包

深水埗 一次過派曬

鳩騾同燒錢模型倉

細舖要等

深水埗琴日有人打劫金鋪 邊位咁手緊

出貨果1,2 日捕實都有機會原價入到

隻geiz出
又要睇下幾時有強人出錶頭貼紙

收到孤仔Geiz到貨whatsapp

有冇巴打會放粉紅decade
之前漏左訂

搶完買玩具

而家無得訂

仲未截喎

仲未收到whatsapp

巴打應該好快收到

聽日去拎

500$ 4個頭

岩岩收到今晚拎

散貨場啲野係咁架啦

旺孤未收到

踩上去

係咪得我喺鳩騾訂Geiz

有呀

唔係我

睇咗1300 三隻

1300 三隻我屌

睇嚟都要聽日先有得撚

不過都好 買咗聽晚飛 拎住入場

Ching 呢度

仲以為咁好賣大包

好呀

真骨幣

黑磚

未有message

紅金都1300

通常幾時有 第一次訂

都唔知會唔會淘佬版

你邊間先

時王老婆 強勢登場
個心囉囉孿好想快啲睇老公

Btw啲衫到底想點

到呀

不務正業

米青

19年秋 牙狼

點解有咁大隻

香港平啲

邊間分店呀..

雷牙電影
條女已經唔靚仲剪個咁既頭......

唔知家陣出門仲入唔入得切基子

應該無難度

課金。

可能全城搶購

同意

個正常速度

旺角

左孤注

3 4點差不多

遲少少啫 又唔係無

收工去拎

歧視港島同新界撚

瘋狂玩弄

預巴幾點睇戲? 邊度? 坐咩位?

你諗下人一下子派得幾多間

新界撚表示我都係要出旺角拎

怕自爆不了

歧視細舖撚

唔睇都去德福捕住預巴先

所以佢點解預早派貨

組團去見預巴真身

香港平幾多？

點似鳩騾咁有專業車隊入大埔

炒佢老母

車隊
騾仔兵團

官方建議售價309

任訂都有得炒定因為區內獨市生意 呃街坊錢

孤今日到gay子

孤好波

任訂都炒 只可以講人類總是犯同樣嘅錯

啱先聽到有人掃3盒走

多撚謝喱啲水魚囉

呢啲真係無計

amiami仲有得preorder

我發覺依排都幾盲搶，乜價都有人要

隻野380就可以 多過400不了

多咗班xyz掛

練指力

Orb隊嘢?

大陸嗰隻砌嘅

咪話練指力囉

係?

總之唔係輕鬆啪

啲人話係，我未砌過，聽講同笨大比仲有段距離

聽完你地報價 我決定留翻係屋企算

可以行個圈嘅

放假試下啪

好波

收到旺米青拎geiz msg

騾收到了

即係得精係咁

可能今日有機

旺精Geiz

一樣

原來今日仲有魔人布歐派貨

不過訂左將軍澳精品

同步進行

你都有入？

無

經過散貨場 CSM gatack同hyper zector都俾班炒家掃哂 問埋港魂班sales仲話唔知返唔返貨 但倉無哂啦 csm得返大量新電王 要買腰帶既可以唔洗去哂埋啲時間

真係
隻大陸超人完全要力的表現
淨係個嘴已經好難啪實
今晚可能要加個手鑽試下

旋拍即刻有$700 hyper zector

可議
我排原價+30

手鑽咁大鑊
用模型鳩水

佢栓唔岩位,我都要削走部份先啪得入

有套csm 555係咪好值錢

幫你砌埋收double ，隻阿七

係好多人賣3500 不過有價就唔知有無市啦

跟隊

11點幾已經話賣哂啦

隻呀七都有啲擔心,仲要咁多武器

時王好撚柒

睇下幾時預巴唔上水就估到佢睇咩場了

今日可以拎到本雜誌...
好撚靚仔

等緊
頸都長埋

佢冇上水10分鐘了
根據預巴同老虎去旅行巴表現黎睇我地唔會mon到

柒碌矮仔
咁既樣都做到演員
金鐘麥記嗰班都做得了

我信預巴睇戲唔會睇手機

又笑鳩我我都係金鐘m記團黎

比你做時王3囉

咁我都係金鐘個班呀嘛
但我老公唔係

有請yu ba出黎解畫

即係你靚仔過你老公 點睇

都係佢攻我受 真愛唔睇樣老公好靚仔

無嘢了 畀人秒咗

幫推窮學生成全唔到

有你都要留錢支持你老公啦

基池 嗚士 廢老 尚未找數

我買咗隻噴塗版成個月都未砌

Ipad頭呢

大家明既野唔洗講

唔明啵

留名，Geiz 已收到取貨通知

仲話老婆

外表平平我已經好比面老公

我寧願唔做

infinity

不了

騾收到geiz sms,唔知係膠紅定金屬紅呢

包膠

肥仔 398

官圖無限好

係咪得我覺得好膠

咁g shock的確係膠錶

拎到實物上手先再講啦

真香

塑膠垃圾有冇連埋個支架？

無呀

Hazard watch 聽日到

仲要魂stage正版都唔易買
老番就大把

quota唔可以留俾人
屌左先

老番自組...失敗

6月有支架2.0

一盒得返兩套架

上水見你地講冇嘢睇就行去寶琳取件回家算了

預巴肯肯定睇緊戲

唔想鳩買嘢止痕

睇完

門口等

買隻無無rkf 露下背面見下人嘛

寶琳條友居然畀我二揀一奇景

殘廁啦

抵制RKF

我覺得啲製作人唔好再澄清時間線

之前都可以呀佢話成箱揀就唔得比2隻你揀就得

無謂解釋啦 好地地比人當平行世界過下癮咪算

以往黑口黑面唔出聲就咁畀我算咁親切嘅服務有啲唔慣

寶騾店員好似一個瘦既 一個四眼肥既

抖M註巴發見

我都係咁諗

由佢要解釋開始 已經證明佢本身亂咁黎 表達唔清晰

戰兔龍我被逼害問題嚴重
製作人鳩嗡搞到佢地幾廿個世界

結局->龍我外傳就正常

睇官圖仲諗住隻紅色會咁

...又咩事

基池隻紅

邊係

好差咩 睇過

似Blood Stark 個隻紅膠膠地

至屙d shf垃圾是常識
唔使再幫佢地兜

一諗到Geiz 無武器送就想買模型，
反正四月貨，慢慢等
shf ADIEU ~最好同我Woz 都出埋佢

世界機果然奇怪

樹

係
好地地整咗部外傳 承接到TV Build 無爛到
forever又要夾硬解釋 加bug

灣仔精訂仲未有wtsapp

傻橙同傻蕉都攪基果然奇怪

pokemon switch主機

貼紙黎

咪就係
所以睇多次確認下

收工去拎GAY子
唔想係膠紅色

原來又係腐女向

好耐冇砌模型 鉗都冇把

指甲鉗囉

Switch個TV Dock都係貼紙
係貼紙既話又整得幾靚 睇唔出係貼紙

會爛水口

龍我外傳幾時先出碟
仲未有得睇

原膠色
唔膠唔正常

真。除左隻金撈，未出貨
decade armor大貨qc或成..

驚閪咩

個popup store廢到cls

4月尾 暫時

散貨場

搣

我鍾意扭

穿晒窿

素組的西蒙

所以課金買鉗

下年奶力啦 港魂

努力*

持續性扑直

旺孤2樓有基至實物
好似大陸d山寨超人玩具膠feel咁

有冇好介紹

曬乜啲無謂錢

有你都唔捨得買

都減價清死貨 擺上網咪算
慳返啲租啦

地產商又贏

岩岩日本番黎 係book off買左隻RAH黑古迦 想入坑SIC 有咩準備？ 想買番之前出個d係咪上第一頁個個通販網會好d？

sic 可以去精品望望

你就想減

明天po 日

Thx 巴打 係店鋪定網黎？我淨係識信和皆旺現時點

你應該唔識

店舖

去深水埗多啲款

尋日入左隻figma 覺得好抵玩
閪手就緊
有武器 面型 仲有個底座送埋

G到貨呀
但係冇現

見到gay池隻色可以收翻埋個銀包

咩黎

正常

個post慢咗咁多就知

睇下今次有冇得拎

望到個實物真係好震撼

p5杏

啱啱好係旺角 諗住350執隻後悔唔想要攞翻去賣都應該唔洗輸 一見到實物即刻放翻低

意思佢都會訂左無貨派
唔係掛

600我都可能會諗下 屌你老母1200

增廣見聞

又學到野

袋返啲錢入袋

只係鳩騾啲貨奇多又撚狗

時王個屎忽幾饒下....

一板板我就開始戒

你哋就嚟搞到我未睇都唔敢入po住
好驚突然有人無四重又爆曬出嚟

嘩曲線引有棍絲打

ok

geiz股價開幾多

戰兔係我2老公 飛彩3老公
不過佢地唔洗我做打手

佢入咗場J了

呢度得你同佢老婆會留意佢個屎忽

跳古典芭蕾冇返咁上下點得

未....

聽講有矮王全祼變身演出

死貨場聽日會唔會返鋼鬥CSM呢....

咁係呀嘛
第二次睇睇其他細位架啦

明天先知
谷緊人排隊

腰帶唔洗排架

佢話唔會背住我比人睇蝕哂

唔洗排入去

限定先要排，另一區直入

將軍澳真係好遠

會唔會有淘寶貨？真新手唔識

飛奔入場 一陣再同大家分享賽後報告

精品 難啲有老翻....

四重加密呀

又中伏嬲豬

[/member ]

做咩啫你

呀...禁到空白鍵添 sor

加拿大！

模型可摸耳出埋2,3,4拉

明天到佢出貨了

其實唔難

b記死性一定出左1號拉打先

精品都係得返1,2款sic
上網買仲方便

下星期有得撚

睇人撚

呢期開始忙四月可能夾埋Kiva父子先一齊撚

捕緊孤仔

騾仔網店達陣人士表示花生價格火熱

不過其實你講得岩 大舖拉打模型貴
mg F91都仲平過佢

食到熱氣

係咪貼錯咗? 係咪呢隻錶？

呢張好啲

冇比到龍我watch

鳩屎呢？

斬月舞台劇，好好睇啊
仲要成場都係囡囡

呢個就係實物既紅
睇黎噴油有得做啦

有

呢到有人會買

Bandai 500蚊 brave魔王都咁出膠紅真係唔好奢望太多不過我覺得而家都接受到

原本有圖1/2我都覺得你地可以接受
但出到來真係最差既圖3，我真係覺得笨大可以摺埋，限定既係咁，通販更大模斯樣係咁，咁撚辛苦咪撚整啦

而家隻色膠到

如果混返dd閃粉落去 睇落都唔會咁似cheap膠公仔
比紅色成色膠你 以得手型比你玩既shf黎講算貴貴地...

[屌你正呀喂]幪面超人龍騎 TVB配音DVD合成版全集+討論區

其實一向官圖唔準確showroom 就打曬燈嗰時heat metal 啲色都係咁比人講官圖/showroom 同現貨唔同色

I told you so

冇所謂 粗玩啫

oma 都係唔買了

Bandai 試底線

隻lancelot zero啲色

玩具壽命到達盡頭

如果porncorn 有sic就好
睇完圖真係去都費事去

睇完打埋飛機先再出黎

不安，你打邊架機..

下個po標題係咪有著落

玩具壽命有盡頭 定 笨大上色倒退

唔知條Gatack腰帶多唔多貨 780好想買一條

10點開 11點賣哂
有大量new den-o

New den-o不了 唔知仲會唔會補貨

好難講 補左都係比炒家入貨

邊到有錶芯貼紙買，除左xx屋

有既,你要10點去到

住附近都廢事去了

我個架戰鬥機 我睇個場仲有一團女女

淘寶

講起貼紙，大家啲卡帶錶芯貼紙有冇甩色，我啲卡帶貼紙全部甩到黃晒

Send左sms 信用卡扣左錢了
基池指日可待

Exaid 啲卡帶冇貼貼紙當睇唔到算

有無link 搵唔到

騾仔有撻訂特價
lv50 $429

睇唔到

元朗分店

(非物理)

比人呃就上網問， 唔係應該要先去報警咩

佢知要咁做就唔會比人厄啦

你又岩， 不過多數攞唔返錢

漏左打 係粉紅腰帶

幾百蚊當買個教訓囉
喱啲老左就係新聞話比人呃幾廿萬果啲黎

執到正嘢

平成generation forever 值唔值得睇

+1

派左貨到時就有人放

你儲曬DX

早

正常燈光下

返學

好事嚟...

早呀

想快d到4月

仲有二個星期

3個啦邊會4月第一個星期就派貨咁爽

可能真係有...

3隻邊隻先

久候多時kiva

雙kiva雙海

冰海月中...

大貨隻色會膠多15-20%左右

真愛睇到咁入

冰海Pass左

呢層不得而知

影響唔到我對廢老嘅追求

依層當然

因為無咩好訂了

人類

無悔

反而睇返Grease 係出得幾靚d色幾足下

無愛無悔

通販都無得訂

希望下隻出返Build / Exaid line

個價都靚

年三十晚400平入

等睇現貨少 價貴
唔訂呀啦

build啦好嘛

幾貴都唔關我事

開兔兔坦坦俾我好嗎？

都唔買

睇唔慣夾夾手真係無愛

最好啦

睇完套戲更想買

唔睇套戲

都想啦

都無愛

btw四眼仔永遠俾人無視

要識變型

有都偷笑 仲想變型

我一直都覺得四眼仔轉立場嗰下好怪
甚至唔應該寫個拉打位畀佢

有人訂？

大熱角色都會出得好9下

成套Build 佢個定位都好怪，可有可無

從來都俾人輕視

佢肯鳩出先得

四眼仔一定出得好靚

裝甲超人又玩通販

同期好多野出 好難講

可能出得好定唔好都好少人討論

bingo

老模改色

逼人買返之前套組合兔兔 坦坦 同Hazard 個套野

呢層到時先知

隻腰粗咗

出模型 大家開開心心

屌你啦
模型出返從前果啲啦

好似養肥咗

都係睇大脾仔有無改先

live

百屌成材

快出！

四月屙埋俾你

想買

到時等我話你知

內海你都訂埋？

雙海雙kiva嘛

原來如此

起身屌西~
popcorn hypersector 番左貨

排隊屌港魂

表示高達條隊排左2個蛇餅

坑已脫

如果唔係為左幫人買帝拿個變身器，我唔洗咁早起身

前面仲有個排隊隻叔驚死蝕底咁係咁叫我地排佢後面

有義氣

..
無野圍住咩

有吖
啱先仲有個阿伯歧視我地
好行唔送

有咩好歧視

咪果D幼稚乜乜乜
好行唔送

廢中係咁㗎啦

GATACK CSM有無返？

頭先路過見到擺埋個售罄牌出嚟添了

賣曬

高達條隊排到出去

擺一日就可摺埋等下年

今日仲幾好天 有啲曬

買到geiz ￥3780

得幾盒賣

平過訂

...阿妹有咩評價

我都3799

未計運費

都捱咗一粒鐘

年齡大啲？

幾時先會出埋隻金色同黑色

放鬼左g點張單佢先, 現貨平過訂

又得啫

無留意 岩岩睇又真係

大啲可能唔同

ツルちゃん

阿妹劇場版造形其實好靚

現貨平過訂
咁點解d人會買你張單

Hypersector 4分鐘完售
有2個男人掃左大半
鬼唔睇你炒爛市

發啦

又比到首期

夠交租咋

睇緊new generation chronicle, ginga篇唔岩睇

四月賽事

ultra act set 裝跟好多武器同配件 如果shf 冇就...

Po日

眼都痛埋

冇得玩

未寄到咩

條腰同個胸前個金屬紅其實幾靚

加左效果唔係特別好 唔加又太dry

係，真係大脾出事
但個人覺得係可接受範圍 膠都嚟都有少少令面

加咗又真係令扯扯地旗

結果無俾下話？

我都覺得接受到如果上全隻金屬紅可能唔係呢個價

緊係冇啦咁撚鬼

個人覺得啲谷主要加返啲規則防範呢類事

好少人去撚狗城

算啦谷主邊管到咁多人蠢點都會俾人昆
利申 蠢人

...

有時提醒一句都幫到人嘅....

有無人用過buyee個日本yahoo拍賣 如果得1-2盒shf運費大約幾錢左右

我買b2掛畫 都120幾hkd左右運費

...怪怪地

太啞色 變到似灰

灰灰銀銀

係喎就派
完全唔記得左

呢隻真係無訂都唔心痛

下星期二 帶單啦

笨大定律
官圖>展品>實物

早
2隻zero我可以不了
裝甲做通販叫我地以前追魂限做乜鳩
買買買買

純粹估係通販咋

琴日去左成日秋葉原，無嘢可以入手，見到時王¥2800，但係香港一早訂左了

展品金屬色

實物會唔會又係灰膠同紅膠色

不過都買買買

希望會跟頭雕

....

魂限先有頭雕...

斗斗城geiz賣¥4858

買呀

一早香港訂左了，反而zero搵極都無

加油啦

隻色好似自己手油

阿嬸趕工

請問係amiami買左野 佢係咪之後先會出email俾我講埋連運費total幾多？

嗯

仆街啦運費同隻sic差唔多價

好貴啊 差唔多成500蚊

聽落好伏
我記得佢寫落左order冇得退 如果唔係blacklist

差不多啦

無話伏唔伏嘅
點都俾到貨你

confirm order前知總數會好d

唔係周街都450咩？月份同騾都係咁上下

重買？已經雙入

Q&A 佢都講咗大約幾錢運費

貝加同快獸膠公仔係咪要上網撳

無得退？算唔算上左賊船

佢意思無得cut單啫

可以唔理佢個payment request

隻布歐好大隻
400頭抵

表情幾正

應該同大波連差唔多高

咁高

啱啱對比返uaxshf同shf 裝甲超人吉田

其實佢身體由心口落到去胯都係新零件
望落去雙手都似係新嘅

不過uaxshf 個身形比例始終係跟返ua 系列

上面呢張位置唔差好遠
Shf 對腳就打開咗少少
但係兩者比例上幾乎一樣

換言之雖然叫做shf,但實際上都係ua嚟

未攞返屋企對比
不過真係好大隻同好重

v3仲都未公佈真骨

係咪已被世界遺忘

124124124無3

有冇人訂threezero ultraman suit

股關節無變都係...

咁足料去到重

望落似冇變

男人心一字馬冇難度

可以慳返

一板板

終於頂唔住

邊到執到

同求

尋寶

好難防備啡盒底開都聽過

dmc5 son of sparda epilogue爆機直接解鎖咗Dante must die mode

Zio系列暫時到些為止

我下星期到

提一提佢可以賣過千蚊

人格考驗

點解個名同個盒唔相符amazing mighty 係究極黑金咩

中伏嘅機會又嚟啦

高級撚狗

又撚

新撚法

日日都有新野學

放真骨圖 其實放舊shf
有人打要 就改圖

唔係有得睇編輯紀錄

除咗錶芯冇色，依隻都係高質嘅

條腰同心口啲金屬紅

要求低到，高質

20號會係乜

d人都估到出硬呢隻

人人要求唔同既 易滿足係好事
唔洗好似我地咁日屌夜屌

映画「ダウト－嘘つきオトコは誰？－」オフィシャル (@Doubt_Movie):

有社長，mk尊同悠仔

世上無完美架巴打
有得出已經好好啦
有d展品要等個孫燒比我

mk 尊順眼左

三百零蚊你想有乜要求？
又唔係玩緊HT
三百零蚊俾埋包膠素體你好冇？
真係好撚on9無啦啦都要撩交嗌
本身見你係HT post俾人撚狗都有d同情你
依家真係明點解你條柒碌會俾人撚

好似有對翼

幾時有撩交嗌

又話block左我
洗閪你同情，你邊位

佢講緊我，唔洗理鳩佢
最好笑係block左我又係隔離睇到我比人批鬥

唔好拎ht post既恩怨過黎plz 多謝合作

火恐龍

幾時進咗化

愛與和平.gif

時王老婆出黎維持世界和平了

引起世界大戰

泥菩薩過江

巴打點整？自己print??

等大家集火我就好和平好似係

最火係未出無無先出廢老

大家嘅鎗頭應該都向外指 笨大

係呀 像素好低 自己接受到

願者上鈎

自身難保啊狗謙

咁都錯

print完再痴膠紙喺個面？ 然後想知點痴上錶芯

雙面膠?

大隻佬係車廂中間
月讀係車頭開槍....

係喎 八仙過海先係願者上鈎

咁細粒 真係剪個雙面膠落去我諗都搞我半日
一直未整 今晚拎埋基屎一次過搞

geiz知道係個誤會 怪錯左zio同月讀 同zio重拾友誼 二人再次成為戰友.....

明天股解

是日純手油之鬼

肢*

姜太公釣魚先係

C兄有無手指銀色推介

聽朝起身睇路過嘅旅遊巴司機

唔怪得我現時自己肯做飯

打過卡就走定點呢

當冇事發生過👌🏻

上一上天台揾ola

水性 雙星X11
油性 郡士GX208
依兩隻色我覺得比較似佢隻銀

佢地根據地係天台

無po出嚟做乜

醫院天台

醫院我諗起

擺上張枱食飯

逢星期四睇基哥同森美玩膠

上集搵人合照睇到好尷尬

夠霸氣

...有無提示呢

幾好笑

3入

箱入囉

Po係人都入得 魂限公廁

模型kabuto屌唔屌得過
利申只會素組

止下痕

我用左郡士隻shine silver記算 補絕狼都係用佢

我用rouge silver

素組就一般啦

咁都係算了

最難係複眼條銀邊 油到想死

接受到貼貼紙都ok既 裝甲mode

裝甲mode不了

中野現場價，係咪二次嘅貨到？周圍都3000円左右

zio大貨到了

全部配件上哂啦

一板板 我就開始戒

一板板又可以慢慢驗了

戒咩 你都有訂

build 好似都係咁，但係賣曬果板貨就又炒上去希望唔係咁癲

嚴選ok?

食飯無端端多咗個，仆街

多雙筷

對嗰個人無乜好感，算，冇得揀

如果喺將軍澳精品訂左野可唔可以喺旺角拎？

留返彈藥下個月

9成唔得 個個都咁仲得了既

精唔得 孤先得

Blu tack 又得 剪大少少岩岩好fill晒個凹位固定都得
好多方法

孤都幾彈性

正

孤而家啲MSG有話必須到信和

試過fb問佢話去另一間得唔得 佢話ok

應該係睇有無貨多 有咪得 無應該唔得

夜啲拎住入場

唔好攪腥個場

最多咪坐前排啲後尾枕濕濕哋

4D

有幕濕身

草Decade哥同Build姐

Build武器DX就唔收啦
但Decade哥個卡盒就諗緊

龍我仲有個樽未出

訂唔到...
開始入坑係上個禮拜既事
都唔知邊度仲有機會訂到...
諗緊buyee again

唔該哂預巴，聽日返工搞先～

仲有鬍鬚佬仲有枝吱吱冰

鬍鬚佬好似出左了...又唔知邊度搵返黎...
收左依家容易d搵到果d先
好L想收到龍兔鑵

忘記咗隻碟叫乜

記得訂埋海海外傳

請問巴打見唔見有zero?

鬍鬚佬係超全集特別版跟

信和地下見過exaid 套超全集勁貴

零號

終於睇左平成final

陣間都去睇平成final，
一諗起成場都冇細路嘈住嘅時候就覺得好興奮

唔知禮拜四仲有冇
禮拜四先有時間睇

實有

大細路先嘈

巴打你點上 咁細都上到咁靚

終於睇完 好彩無細路

你唔知我重油 補色補左幾多次姐
其實可以用座台放大鏡 不過我懶 廢事拎出黎

佢啲晶片位好似無乜細節 都唔知點上

咪黃底紅邊 中間高達畫綫筆 最後點一點青色係中間

其實shf都係上得好hea

Btw模型 faiz pointer 2邊無detail有d嬲

我仲味拎 其實呢隻衰咩 隻色太膠？

多謝指點

細個用卡紙砌過一個咁既野玩自high 個時仲有玩遊戲王

先生邊位

應該係彎腳 + 小腿上色中sad定d膠啤出黎啤得差

好似變態跟蹤狂

客氣了

BS ! AIKATSU !
唔放遊戲王卡

卡game真係無底深淵黎

社長

最近睇日劇版signal
有法爺做二世祖 飛彩做淆底學生 密瓜做chok樣刑警

日劇版signal

其實同韓版一L樣

有d興趣

其實...邊位巴打

3父子書櫃一人一格,share興趣又可以睇隔離欣賞
燒錢唔洗自己食哂真好

刑警大叔搵伽利略s1果個基友做

hajime玩遊戲王架喎,咁20號會唔會

北村一輝都拍好多野

Geiz唔改真係好明顯
改完舒服哂
[img]

可以玩摔角

想後追kabuto 好似無咩門路

門咩路
肯畀錢點會追唔到

可能佢係想低買高......呢

好有平時人間體隻抽feel時王老婆都讚好

唔知關唔關事
但發售日

遊戲王csm

不過20號有無限可能性...

出現了
把新槍好靚

咁真骨機會來喇

有無改變

似得把槍 咁仲出好真骨一隻過

一次過出曬二隻槍

第N次F5大賽

額頭中間轉左色 好似

亞視

哎呀
咁咪又要分開出

出左原色先再講啦

眼力遊戲
其實decade 哥我都唔係好知有咩唔同

換頭換槍姐
但係有冇咁好死？

你認為笨大會唔會咁好死

...會打尖先

其實可以跟其他公司既做法
新頭+新槍開個特典版，賣貴d,咁佢又賺多d
玩家又有得揀

不過我知同笨大講呢d嘥鳩氣

笨大有頭就唔叫笨大啦

爭咩呀
又環保模 又爭住要

老閪都賺二浸錢所以分開出

dcd已經入痔痾版
如果ded分開都入痔痾版算

都可以咁諗

個囉呢痔痾！

Diend

打j腰帶

下集又公佈埋枝槍DX

又係創動惡夢見到甜紙開始手出汗

打錯添

要買了

一邊上色一邊唔上色？

貼埋link先

多數係不過就咁睇好似幾靚

好重味精..

錶芯有上金色都夠根據基本form 心口條錶帶 呢隻錶帶個銀色應該都唔差

諗住佢完架嘛

推呀

至少買埋two同geiz revive

貼完武器pack貼2係咪暗示唔包本身把劍 得大頭劍

two就收手了

呢層肯定架啦

迫你要訂電單車set.....
唔係無左把劍合做大劍

我同佢都有訂

包劍冇gun mode都算 食相咁差

連鎖式..

合劍都好玩集集睇佢合好正幾驚佢出一把過

電單車set訂單大增 跟住唔出z2
不過出得係blog 9成都會出

exaid 劍槌 弓 人人有份

無敵喺百事個blog出

個頭仔有無得轉呢

Build 開始冇了

無無咪係個1成囉

勁討厭 仲要得西手都炒玩

steam gun

得主體 > 配件 車 > 配件合一 主體

笨大
計劃通

一係佢係個1成 一個未排到

圖中係二個

半年都未夠 咪慢慢出緊囉
無無個d就正係無左影啦

下個月就半年

希望同坦坦set出 唔想再公佈完一隻唔知幾耐先公佈埋另一隻

貼埋link先
推呀

好想快點玩玩了

最近先車車開訂 排下隊啦
笨大:再嘈嘈嘈就好似無無咁既下場

瘋狂被玩弄

咁快出

set出 武器一劍mode 一槍mode fit哂

開社長

工廠阿嬸有無限可能性

捆綁式

呢隻唔難整 同base form差不多

都好嘅...送舊骨

反而有四條脆弱的角

20號重大商品

好多可能性
遊戲王
復4
TWO

性鬥士

係build嗰隻地獄兄弟喎

係喎
無咗回事

果隻唔係骨係乜...

天才無敵繼續排隊
痔痾two又遲來先上岸

當買佢支槍撚下囉

打撚硬尖架啦

ok 你勝

買到龍我就ok

有得2隻擺下對打pose 好過下下9企

貼埋link先
推俾未起身巴打睇

咁又係 終於收到隻龍我

shinobi有2拉

關心龍騎多啲.....

實貨隻錶嘅上色應該有無數災情

隻角都係嘅

一講親至屙壞話就有負皮呢度咁多死忠

你睇番琴晚我影相個回覆

返曬嚟

cut op?

件蛇皮咁襟著

忍者拉打宣傳片

我睇翻我由上年12月收到而家

龍騎 ded
btw兔兔又俾迫害

我知呀

兔兔who

去咗拍晨間劇定扮警察個條傻鳩

扮毒撚果個？

推

海鰩bb

龍騎宣傳片

想問下剩低個D拉打錶咁點？
前幾日劇場版有無拎新錶

蓮
another蓮

有無都無乜影響 two設定上勁過了

好似係

一樣啦唔好爭

鎧武個餐廳老闆

iPad頭
奧丁個三張卡

直頭有奧丁..

大家也是兔

ipad

Zi-O II出shf

係呀..

SHF拉打特攝綜合POST739 ZI-O II 出嚟啦